Sony決定蜘蛛俠外傳Venom上映日期

2018年10月5日

因為人手全部由Sony自己搵，所以唔似係MCU入面

Emma stonev呢

死左

而家出面吹到Life 係venom 前傳咁

唔會，而家只要Sony拍親關於蜘蛛俠嘅嘢
都一定關MCU事，呢個係之前合併嘅條件

唔好傻啦
根本個條件未公開。但一定唔係你所講由marvel做主導
證據就係Sony 個高層係公佈左MCU個Spider-Man之後高調同人講會繼續spin-off 計劃

唔係marvel做主導
但sony嘅蜘蛛俠入咗MCU係事實
佢無可能再同時間再整多個平衡世界出嚟

有可能，都進行中。
成件事唔好聽班FF撚鳩吹，Sony明示自己想玩Multiverse 年幾，借俾MCU，有錢收之餘又可以幫自己堆蜘蛛英雄片做勢。所以之前個POST我先話Deadpool2 應該叫FOX問Sony借Spider-Man，而唔係同MCU傾。

mcu hater又多套戲可以吹捧喇
真係好唔得閒

全世界都是mcu hater

sony你又做乜春

兩條線並行得唔得呢？

SONY原意

唔知佢點拍
FLASH THOMPSON 的確可以唔入MCU

睇定D先囉

同FOX一齊玩R rated antihero

聽聞上映日期同 dc水行俠同一日

Dc推左落聖誕